全民俾錢跳閘會點？

會唔會出現另類塞爆黨鐵

咩叫比錢跳閘

俾錢跳不如唔好跳

全民係企排隊唔上車好過啦